鬼其實係朋友嚟

你捉到佢， 之後做咩？ 緊係唔係打人啦

係搭佢膊頭同佢影合照！

原來公安同志都支持香港既示威者

再俾埋中國既民眾睇一定大把新聞

著得黑衫就係自己人
不分化不指責不割蓆

1

不分化不指責不割蓆

捉鬼用保鮮紙， 好和平

呢個ok，幫你推

搵人揸住佢張証擺係心口， 叫記者幫手影一影公安同志同手足合照咪放人走囉

好提議

幫推

Push

推

有得玩

好野西利要推

人地俾好牌你要食住上呀

thats it

呢個絕對唔係玩膠， 係核彈

Ok喎

五大訴求

呢個諗法唔錯

順水推舟呀

一招拎晒民意同落習習面

係啊

文宣先係我地最強既武器

好主意

又好似好正
捉左佢都唔知做咩好

好

淨係掛張平反六四畀記者影個大頭佢都大撚鑊啦

要救人 個個反圍住Popo 加強意識 !
救得一個得一個!! 811 黑警要還眼 拒絕警暴

------------------------
香港人可以攰,但唔可以放棄!

-721 元朗恐襲 荃灣 北角
-反送中清算
-社會信用評級
-監控燈柱
-貪污腐敗 警黑鄉勾結
-黑化律政司
光復香港 時代革命

Good idea

啱呀 最好拎張平反六四大字報同佢影 多謝佢支持

同埋綁唔好綁到大閘蟹咁
同佢影相
幫佢退黨都夠

呢個post ok 推

Better plan!

好招
推

不割蓆不分化不篤灰

再拎埋d寫#8964既牌影就fit哂

感謝同胞支持
如果係黨員就更加好

高招
光复中华，时代革命！

不完美
可接受
要改善

六一二
七二一
八一一

推

721 811

大家拎住文宣一齊影相

佢返到佢心愛既國家都要打靶架啦

好似泰國捉毒犯咁
叫佢指住自己張證

P 牌仔好想正皮

呢個掂，有得做

搵maker 係額頭寫 8964

呢招正

心水清

要推

聰明

寫埋標題

公安同志撐示威， 國家站在人民邊

印埋支持五大訴求橫額一齊合照

有冇得好似笠法比波衫咁笠佢8964黑衫

高招 推

唔好再講咩不割蓆不分化
大家而家唔係分化
唔係割蓆
係分析同反省策略

請

部分黑警察停止濫用武力
部分示威者停止暴力衝擊
政府作出讓步並不再企硬
歡迎和理非繼續合法示威

齊上齊落同時請考慮每個行動既利與弊
否則恐怕變成文革2.0
目標稍有雜質
大家就骨牌效應集體做偏左
花你搭車痾屎時間去重溫
鏗鏘集：文革五十年（上）

請記住「團結」係雙刃劍
所以一定要三思而行

Be water, be considerate, be safe.

呢招必用

connect埋鬼

呢招絕

比埋張牌佢.. 一齊舉牌..
反送中.. 光復香港.. 時代革命

推呀

呢招好!!!!

寫天滅中共，支持港獨

推 禁到情緒之餘又有牌出

禮貌版
前線你好！核彈我也不會割。天琦說過與港共鬥爭不能有任何底線。既然有鬼捉不了已成事實(亦得到官方承認)，何不反其道而行，將一切大眾不能接受的行為推卸給popo(注意！並非割！)有了這免死金牌，前線能放下民意顧慮，盡情去做該做的事(不要斷正就可以)。你們的背後有我們！

誠狠版
屌你老母，醒少少好唔好?班差佬畀咗咁大 個核彈你都唔識玩?！ 天琦講過你班撚屌唔好有任何潔癖， 咁撚正氣點打中共啲陰招。示威肯定有鬼， 捉嚟都嘥鳩氣。 用下你個豬腦逆向思維咁諗， 有咩事咪奶撚落曬啲臥底到囉。 大眾淨係需要一個合理到嘅版本，陰謀論冇所謂㗎。 拎撚住依個免死金牌， 前線手足咪可以放手做，文宣我哋咪可以輕鬆打囉。 屌你老母，對面元朗嗰時已經做緊謠，唔係唔撚返佢哋呀?

高質，推！

唔止影相
要拍埋片
叫佢抄封信
「我不想再回去中國了」
跟住寫埋平反六四 光復香港
保證返去有好生活

pish

We connect

高招
謀士- 飛機打丁(高射炮)

進化！

聽落幾好玩咁

我們 只需要送 公安 一個 紙牌

支持平反64即可

[緊急分析]法！不！責！眾！

連公安都撐我地黑警仲要扮示威者打人

呢招好

影佢證件+背景反送中poster
轉發we7微博

Haha又得啫

不分化 不割蓆 不譴責 兄弟爬山 各自努力 818大遊行

捉到鬼得兩種做法:
1. 就地開記招，質問佢所有嘢
2. 掀開遮到佢個樣嘅嘢，放哂ID同身份証明係心口，等全世界認得佢係企我地呢邊，一定要屈到佢係。

其實鬼一直都有，你冇可能完全阻止，
正如警隊入面都一樣有幫我嘅人，
我地應該係要利用返佢地，
佢要放火？應該多謝返佢做晒啲粗重野

＊我地

為咗贏，我地一定要不斷做啲反條件反射嘅野

仲要影佢破壞一刻

推。請善用鬼資源。

贊成鬼其實係朋友, 佢地幫我地做左好多唔敢做但係又想做既野, 突破左好多次心理關口, 就係因為呢D係我地想做又唔敢做既野所以先至難分佢係唔係鬼

老實講如果佢地做既唔係D咁踩界既野, 我地一早就捉晒佢地出黎屌啦

多謝政府出錢出力派鬼黎幫手

呢d先叫識玩，放呢d料上去仲大威力

modern problems modern solutions

我覺得其實民間記者會應該多謝佢地參與
等佢地自己鬼打鬼

你班傻鳩
行動前三思啦

人地派個人來坐
你又真係打鳩佢
咪開心囉
而家微博提都唔會提佢咩身分, 係咪公安
淨係提有大陸人比人打

喂香港人番大陸比人打你都嬲啦? 上兩星期冰上曲棍球隊
喂佢係公安，食住個勢啦自己。
大陸人著黑衫一齊示威已經值得你深入了解佢咩政見啦
同佢傾下計先
唔對路咪影相，同路人咪睇定D先
你要知玩鳩一個扮示威者著黑衫既大陸人好易，標籤佢賣國就得
打鳩佢係最冇用

好
對家做唔到文章最緊要

miss左caption
唔該巴打

識野

你心水清

幽默係最強大嘅武器

push

揭發完同佢扮frd 瘋狂影相！

呢招掂
捉到佢打佢又唔係
之後又要放佢走
都係利用下佢好

我都覺咁玩高招好多

相入面條友殺人放火就仆街了

用幽默黎破對家的狠毒

高汁智慧

比個天滅中共同習近平下台既牌佢拎住再幫佢影相
再掉返去強國
佢真係走佬都唔掂

有香港及內地公安朋友帶頭參與
香港人先突破到咁多心理關口

感謝公安同志!

啱啊

呢個真心ok

最好影完相放上Facebook

Facebook 幫你 face recognition

最後，請大家唔好將注意力放曬係捉鬼

我地仲有8.18

五大訴求 撤一不可

下次就影張相

寫定啲a4紙
五大訴求缺一不可 一齊影

捉左佢盤問完再搵埋記者問後其實都無咩可以做，所以樓主提議幾好

勇武嘅前線們，橫眉冷對千夫指，俯首甘為孺子牛。從來只有暴政，沒有暴徒，感謝勇武前線日以繼夜以命相博 ，方令暴政黑警不致對我們任意妄為，勇武派願意為我們擋子彈，那現在勇武派將面臨巨大的輿論壓力，你們會為他們擋嗎？

仲放埋wechat俾佢同胞睇

哈 呢個我唔係好夠膽用

今日鬼節

岩

幫隻鬼帶番個頭盔， 包好保鮮紙
影張露面相， 再放佢走
佢寧願你打死佢

up

連解放軍做埋鬼
難怪咁多暴動

不完美，可接受，要改善

所以大家停一停, 冷靜啲諗一諗。
一定有好多更好既方法去做既!
不分, 不割, 不篤灰!!

一定要係咁 打佢都解決唔到件事
大家見到覺得鬼既人係應該影低佢相 偷偷跟下佢睇下佢有冇咩動作
有就影低埋佢 如果佢真係狗既話大家就有大把痛腳捉住佢

818 民陣百萬大遊行

要反向思維

幫推
建議影鬼合照係好過打佢
然後唔理佢

係wo

不能不推！

多謝支持

係搭佢膊頭同佢影合照！

支持
而家唔該人手一張平反六四 隨時準備貼係人身上
唔係鬼嘅唔會怕
真係鬼嘅就會淆底露出馬腳
就算真係訓練有素都可以做鳩佢地

雖然呢個諗法膠左D，但可以考慮；不過又咁諗，會唔會俾番對家又用呢個方法影番手足呢？
係呢個時候，捉鬼唔實際，因為你捉到佢真係無咩用（鏡頭下你篤佢一下都係暴力）

大家要進化！

推爆呢個

sorry借位

我係俾811激到出黎集會嘅港豬

推呀
根本就應該咁

好橋

推，真心覺得大家會進步得好快

革命嘅花朵(禮貌軍團出動)

影完記得發微博，感謝支持

鬼得中國護照/中國身分証/警委任證，

佢地一定有係身怕俾自己人捉錯，

緊係見到有証件先合照啦，

點會捉到手足呀

推
呢個係好方法

真 其實好有用
有咩衝突搞事都入哂啲鬼數
話係有狗/土共派卧底搞事
再攞呢幾日捉到嘅卧底出黎做文宣
根本點玩都得 可以幫義士更加冇包袱
由佢地自爆派卧底入示威者個刻已經係幫我地助攻

幫你推
呢招掂
話係中共計既就將計就計
幫佢大力宣傳：公安撐黑衫

機管局說，任何人亦不得在機場出席或參與任何在機管局指定地方之外舉行的示威、抗議或公眾活動

麻煩大家睇清楚呢句，唔好比人帶風向！

最好畀啲標語佢地拎住合照

「五大訴求 缺一不可」

推！反向思維！

好似71個次咁咪得
捉住佢玩番排先

不過個陣情況冇呢家咁worse

唔好俾其他鬼打佢，要阻止

721

唉

呢招好 多謝公安以身犯險黎支持我地

721 811

811

量

突破盲腸

平反六四

岩， 前面一左一右咁搭住佢， 再搵人拎住文宣加佢張証

後面就一班手足禁實佢唔好俾佢郁， 影完張相就byebye

記住： 因衛生問題， 冇手套拎完佢張証一定要清潔下張証， 手指頭好多油脂架

推！

岩，我地要將愛與和平發揮到極致，老實講打到佢重傷又好，冇打傷佢都好，支那係唔係都會屌鳩我地。相反，如果學巴打嘅提議，同佢一齊影相然後俾記者去宣揚，冇錯支那人都會繼續屌鳩我地，但啲支那官見到咁嘅情況，點解呢班人會同我地派去嘅自己友咁fd，一齊影相又話佢都支持香港，以支那嘅寧可殺錯不可放過嘅做法，即使佢可以係香港無事返去，但返到去之後佢又會點呢

既然人地派鬼搞我地，我地點解唔利用下佢地啲鬼去混淆返佢地，做到有雙重間諜咁款

呢招真係有計
推

現場有咁理性就好
同埋被人捉到果隻係鬼，周邊一定有其他鬼不斷煽動
大大聲鬧，但又唔親自出手果D

完全正確態度

你心水清， 仲有機會佢地會唔報， 封鎖新聞消息

支那官員唔係蠢， 但其實合照最主要係針對果班冇腦

既支那民眾

高招

同佢一齊照相大叫口號
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

推 呢招有效

唔錯 呢個提議有得諗

就用呢招啦

只限機場公安 同你點都要佢delete返哂啲大頭

同意啊

諗起7.1金鐘有條片

一齊做條大公記者的朋友。
印象中係 socrec 的。 大家有無睇過

搵個包到糉咁嘅手足影啦緊係

陳雲：中共在機場引誘香港示威者犯錯，破壞我的中場休息的策略。我提議中場休息、暫停武力衝擊，改為文宣與和平展覽，是要定格在星期日晚上香港人的純粹受害人的境地，之後交由國際社會支援香港。
如果示威者偏偏要破壞我的策略，那我只能任由他們。你們如果在期間逞強而打傷打殘了警察或黑社會，現在援助了香港的外國政客將會很尷尬，往後也不必期待人家放心來聲援你。你等共產黨直接統治吧。
今晚，特朗普總統用推特宣布中國調兵接近香港邊境，他在製造中共大軍壓境的局面，方便美國介入香港，故此各位必須稍安毋躁，不要輕舉妄動。
機場的環境，眾目睽睽，三層樓的觀眾在看着你，沒有街角暗巷，你打人的一舉一動都被拍攝和頂證，是中共用苦肉計來引誘示威者動武，彼此泥漿摔角，大家打個和，令到無人佔據道德優勢的好場地。
我也是那麼一句，你要逞強，可以過羅湖那邊打中共的，毋須留在受到若干殘餘英式法治與國際監護的香港。你留在香港來鬥爭，本身就是一個策略的決定，那麼為什麼你不聰明一點呢？香港建國之後，你要打中共，可以參加軍隊來打。忍耐一下吧。

真心ok

呢條

呢個冇計， 唔好怪佢地， 我坐冷氣都唔係即時諗到啦

現場仲要咁亂， 所以講出嚟係for下次

「做法唔完美 但可接受 可以再改善」

唔使打唔使篤
跟佢尾拍片 或等佢收工

另外幫手推到黑警變不可信證人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

Pish

岩呀清

妙

準備張文宣可以貼係佢身上先影相

捉到警察都照用呢招

岩呀大家要做好朋友

721 811 高招

呢粒膠有放射性
去馬

不分化 ：唔會同你講邊隻係鬼
不割蓆 ：堅持成立獨立調查委員會，收回條例
不譴責：唔會小人

但會寫出一啲市民感受。

Buddy

又有道理wo

影合照好和平 推

推呢個,
好似D臥底撈番正都會比其他狗排

不割蓆!

鬼令前線兄弟咁危險仲話係朋友?

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

同時宣傳721 811
五大訴求唔要袋住先

P仔佢只睇到標題唔好怪佢

支持

推有用post
善用智慧呀

幫你推

正確做法

不分化 不割蓆

其實最積極打係另一班鬼，
點會俾你影合照

起

搭膊頭

捉到鬼，可以送個”光復香港”紋身比佢，如果真係鬼佢唔洗再岀街害人

叫佢拎住個平反8964 牌 同佢個證 搵記者影相

啱！
寫埋我支持8964更好

識玩

巴打提議好正正子

唔一定係針對班無腦支那，因為支那事但改下新聞班無腦支那都會信，重點係將隻鬼搞到好似變左節咁款，尤其支那班官本身都係疑神疑鬼，你做到同隻鬼好fd，就算班官估你地班人係用相同嘅方法，但基於佢地嘅做法，佢地都會唔俾隻鬼好過。佢地不嬲做法都係咁，我唔肯定你係唔係，所以就清除你，預防你係。

夠冷靜就得

呢個好玩
最緊要影清楚佢張證
個樣都係其次

支持!!

幾好

真心幾醒

正

搵人寫定張平反六四，擺佢心口

必須時刻毋忘初衷，從初衷出發去作出決定

咩戰術呢
大愛戰術?

打鬼用「朱古力」

點會咁易 搭到佢膊頭同佢影合照
重有口罩尼

唔好意思，一年講緊二十億港紙，阻你少少時間:

[國際新戰線—必推罷捐INGO］年年收港人億億聲嘅國際慈善團體去撚咗邊?！

希望大家集中資源比支持時代革命既基金先🙏

o

道歉係我哋有改善空間
道歉係處理關公

打大佬啦各位 大佬放鬼出關公呀
不割但要智取捉鬼打關公
捉到鬼selfie求放朋友圈 多謝參與

前面加張『五大訴求，缺一不可』嘅slogan

不割不分
以後帶螢光棒

ching,好有撚頭

Good

強貼！推！

呢個先係高招， 唔係拳腳呢d低裝招出左啖氣輸左個勢

前線有咁既頭腦就好 要識玩唔好比位人入 不過佢地成日被仇恨支配自己 堅持要打先有用 咁講唔係想割 係想正視問題 唔解決 好難行落去 一齊勸下前線

Good plan!!

呢個時候仲黎得香港既即係黎支持抗爭者啦推到佢地同胞見到為止

唔好再浪費時間捉鬼，鬼根本一路都有，捉唔曬，我哋唯一可以做的係提醒自己保持冷靜，唔好受到隔離嘅人挑釁，見到唔對路就撳停佢

會唔會熔撚咗

都係果句， 唔好怪前線， 我坐冷氣都唔係即時諗到啦

現場仲要咁亂， 所以講出嚟係for下次

「做法唔完美 但可接受 可以再改善」

你個IDEA。。。的確唔錯

你唔隱藏好自己身分 就拜託你唔好做前線亦唔好犯法

推 要中國內控

唔好再捉鬼,幾隻鬼都有機會捉一個示威者屈佢係鬼

依招高

呢位巴打有智慧 借力打力又唔會係鏡頭前有打人畫面

逼佢拎牌影合照，影夠即棄

記唔記得之前洗頭艇
公安捉完人會要人拍片

612 721 811

道歉，係因為阻住咗人。
道歉，係展示我哋嘅人民質素。

文宣道歉，希望保護過家園的你地明白我們的困境。
已包埋內地嘅示威活動

同意

輕力一推

呢個好呀

終於搵到原post

得喎

如果琴晚咁做就真係贏晒
政府實無聲出

識玩緊係拎標語同佢影相
定期放上網回帶

唔緊要， 仲有機會既

呢d借力打力先有用

大大力推
818大家一齊出黎行

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

推多次，唔想對家又有位又有新聞寫，智破同幽默係打破對方既計劃方法之一，下下出手觀感都唔好

唔係下下要用劍既

捉到影返幾張支持平反六四、天滅中共的相先放有無得諗

幫我地加多幾個人頭數

真心ok呢招！

推爆

高招必推

721 811 -> 818

有智慧

個性簽名分三毛

——————————————————
816 攬炒集會
818 民陣

得wo

721 811 -> 816 818

正wo

比張

比張民主是個好東路既牌佢大合照

岩 捉到鬼打佢一鍋 只係情緒發洩
有時和理非既極致係好有用

呢招高明 推

洗埋佢電話先

高招必勝

推

818 見

喂，呢招正呀

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

推呀!!!

黎個正

呢個ok

捉到大叫公安都支持遊行 即刻拎示威牌影相合照

Share

嘩！ 勁

多謝你

推到個個都睇到

P圖會俾人有位入， 我地拎張實物文宣就夠

幫佢平反六四

[member]其實個公安根本係嚟參加集會
但係鏡頭影住佢唔通認咩，會出事架嘛
所以只好唔認咁，而手足又好配合咁捉住佢，保護佢人生安全

講得好!!
交俾文宣組!
推呀

手足可唔可以加少少

因衛生問題， 冇手套拎完佢張証一定要清潔下張証， 手指頭好多油脂架

感謝

唔好再用私刑
成日話民意唔緊要
依個反感好撚緊要呀
有部份淺藍因為黑警同黑社會良心責備唔出聲已經好好
唔好俾藉口佢地出黎屌柒大家

前線真係要冷靜 好多同路人幫大家拆緊單野
脾氣唔好 怒火攻心不如返屋企休息下? 始終你地都頂左好耐
有時做錯大家都明 冷靜下諗下會好d

有用post要推

good idea

巴打

幫佢上埋gear先影相

根本就係要咁玩

818百萬人大遊行
黑警還眼
五大訴求，缺一不可

怕被影大頭？
唔緊要，寫個敏感詞o係口罩
佢影到都要求幫你打格

歡迎內地公安參與顏色革命

反客為主 推

膊頭有花既全部入曬黎!!!!!!!!!!!!!

可唔可以幫佢貼返張紙寫「我是公安，我支持返送中」
或者幫佢變個連儂人再歡送佢走

整定banner合照啦

Agree!!!!!

西利！好橋！
人哋放鬼我哋要食住上

保護警察 保護同胞 保護公安

agger

跳落黃河都唔清

好主意 仲慘過比人打

醒

係囉！！！
一於咁做！！

We are friend

連登仔真係創意無限

錫爆佢地春袋！

推 721 811

仲要學何妖俾個讚咁影相

唔錯

公安支持示威者，黑警支持示威者

經過812同813我有啲嘢想講

下次識做
同埋叫佢拎住張文宣黎影相

816 集會
818 遊行

有趣

係，捉到鬼係搭佢膊頭同佢影合照

都幾好

推

各位，中共嘅春袋係中國人！！！！！！！唔係外國人！！！！！！

推啊屌

前線炮灰要退場了

一個唔好彩拉左

被黑警打成終身殘疾

啲和理非又會消費你去嗌口號

和理非一邊幻想自己渣緊政府個春袋

勇武喺拘留室俾黑警渣春袋痛到岀唔到聲啦

律師都見唔到，平時喺岀面都明目張膽渣波

啲女入到去分分鐘強姦埋，拍埋片

你敢岀聲？放片岀黎，有曬你資料

搞你屋企人冇後果

岀面和理非聲援？係咪真係有虐待你呀？

企岀黎講啦，開記招啦，未fact check 唔好亂傳

捉到落單嘅狗想諗住報仇啦，又俾人話係鬼

啲和理非又叫你對準政權呀，唔好俾位人入啊

和野獸搏鬥嘅人當心變成野獸呀

對住野獸，你地連反抗嘅念頭都冇

收皮啦

前線諗清楚你地為左咩人去受折磨

叫埋身邊嘅女仔唔好再岀啦，由得佢地和平佔機

急不及待要玩玩了

依個時候美國旗就可以出場了，內地公安支持美帝自由主義

雙重間諜

輕輕一推

吊你我想比正評呀

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

好提議！

捉鬼但不出手打人，要全程影住佢

推

有人公然挑戰隻抽！

打鬼就變人哋嘅文宣，同鬼搭膊頭就係我哋嘅文宣

唔小心㩒咗負皮

唔完美可接受但需要改善改進。永不離棄義士。核彈都唔割。保持謙虛，行動大膽試著說 Hit and run + Be Humble。不要說 Be water- 游擊戰為主，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，3方配合游擊戰- 與警狗保持長距離防線，防止狗突然衝擊，可以安全退後。- 短期防守，絕不長期守。- 如果見到警狗開始佈防，就要立即全部人轉場地，令佢地on99咁浪費時間- 如果沒有辦法反擊畜龍或水車，不要等待畜龍或水車出現先退後。一見到佢地身影，設路障或陷阱後就立即退後。- 絕不硬頸，不能硬碰，更不要企硬對峙。- 不留戀任何戰線地點，要流水式打擊，打擊完就去下一個目標。- 聽同伴意見，不被捕為主。------------------光復香港,時代革命

喂，掂喎。學中共嗰招，拍片影相要佢揸紙支持港人爭取雙普選之後大家揸揸手攬頭攬頸咁就擲佢走

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

推 不分化不指責不割蓆

依個一定要推

呢招咪幾好。
連登仔係要發揮下創意！

PUSHHHHHHHH! 咁樣啲鬼仲驚過我地!!!

鬼係活體文宣

G持

推呢個

大家都是好朋友

//核爆都唔割，唔帶你支持核爆//

［事後檢討，請入黎討論］不割席，但絕對可以做得更好！5點值得反思！

高， 夾佢一齊影相 ，仲要笑住口同佢影

好奸，但我鍾意

推 五大訴求 缺一不可 818 百萬人再遊行 721 警黑勾結無法無天 葉虎幕後黑手

西利

唔知道指責前線既人咩諗法定係一毛，解釋一次：
係政府（共黨)A行為只會煲大對自己有利既point ，
B行為冷處理所有已fc做錯既事（狗濫權），
C行為無中生有屈對方 (收錢遊行)
對方係政權(港共+狗)，香港人係冇權冇槍既市民。
孫中山人數上由壓倒毛澤東到落敗到台灣，係衰左係政治上唔夠老毛賤格，做唔出BC行為。
示威者人數由200萬到而加有大量因爲爆玻璃行為搖擺不定而減到唔知得返幾多。
要贏到共黨政權得一樣方法 ABC行為做得誇過對方。
盲撐可能用錯字，我用攬字。
攬等於= A +B
你話道徳淪喪既？ 我明白。但請唔好係打仗時期對外大宣稱自己友做錯呀喪屌呀。想屌咪整連儂牆囉。
連登都幾多淺黃中立入黎睇，唔好做衰示威者團結形象啦。
欣賞冇被狗搞到憤怒蒙蔽自己既大家，亦希望大家明白政權歷史到現在既手段一樣污穢不堪，我地冇殺人冇姦淫冇大屠殺，用返抹黑老作還擊對方時，你可以做唔出，但請放下政治潔癖，冷處理自己友做得唔好既地方，擁護自己友直至打低強權。
最後，五毛三毛一毛死三代

sorry

係鏡頭面前大家要識做

反分化對家

唔洗我地郁手
佢返番上去會被消失

應該要咁做

推 幫佢po微博之類

影返張相先啦